車路士球迷討論區

如題

精而簡

決定唔再係post頭擺堆垃圾圖

車迷唔應受依d禮數所限制

繁文縟節 可免則免

一個post討論既質素唔係在於個post有幾多圖，而係人。

起碼擺張marina bb啦

樓主有道理

#1擺呢張就得

當連登既會員都係有質素既時候
的而且確係可以好似你咁講

但依家太多垃圾(包括你)，所以暫時都未做到你所講既烏托邦式討論

你睇下你，爛泥扶唔上壁就係咁

同場加映 :
Hawk's Group

起碼加番

vs TOT

Hazard Morata Willian
Alonso Kante Drinkwater Moses
Rudiger Christensen Azpilicueta
Caballero

由頭到尾無撚野要講，同場加映乜柒姐

直接貼條link出黎講hawks group咪得囉

無啦啦同場加映好撚尷尬啊，同演唱會一首歌都未唱叫encore一鳩樣

呢個好笑😹

樓主已經係車迷top3，高質過樓主嘅車迷我數唔到幾多個

呢場都輸可以研究定歐霸

老鼠就係個輸打贏要既on9
講佐既 point唔睇，自己柒佐就唔認
不過你既厚面皮真心配服

經過多年每日一丁的生活,身體大不如前,因此決定今日開始戒丁
一個正皮等於一個支持

請付例子說明之

今晚友賽，普巴被迪甘斯貶為後備
法國領隊迪甘斯表示普巴明顯缺乏足夠狀態，今場將由簡迪和馬度迪鎮守中場

小毒男加油

車區偉人：

yes 佢做卧底已經夠佢葬係史丹福橋

撚小白

左面果3個突顯heazard有幾hea

我愛你，Diego。

冇左個標題冇左堆圖
以為入錯POST

我愛您，Willian。

好安答。

講得好

呀鼠

真係換領隊今年必買人

funson

yes
zaha, shaw coming

屌你老母 擋房波

忽然咁正經，受咩刺激

點解咬老綜無得派啊屌你老母

拎左3糧仲派你老母咩

我地唔係人啊?
3糧唔撚夠我叫雞啦

4000都要審查又要聲明 仲要下年派 on9
當人乞衣

仲要無份

Andre Gomes
Deulofeu

屌 有物業無錢拎

好好笑

過返層樓比你老豆囉戇鳩

屌你老母安歷基

3糧唔夠4000可以補喎
過4000夠你叫幾次正野啦

4000去邊叫雞女子

前排包左個cosplayer去日本玩左4晚

都要6000仲要包機票食宿

仲要死魚黎

見到你個樣收6000包機票食宿又好合理既

我163cm98kg樣似jay spearing

咁收得好平了

平時公價幾多?

我試過有個開我4000

神秘房收幾多?

樓主唔痴果陣又幾高質

匡智不嬲人才輩出

i love willian

SMS

Miss you Jose mourinho

如何可以不愛安

~0 net spend transfer plan
In: Savic 80-100m
Bailey 60m
Asencio/Isco swap deal
Oblak 90m Release clause
Out:
Tbo 60-80m
Hazard 80-120m +player
Cesc 20m to china
Luiz 20m

安是車狗心中的紅太陽

簡迪、基奧特

銀河唯一

過層樓比我咪可以攞4千蚊囉on9

為左攬住層樓冇左4千蚊😂
港豬😂

扮球員得嚟都有返啲自知之明

迷安從來不易 這個你我早已知

我安正選 true blue must support

安神提前熟悉下俄羅斯場地
為下年歐霸作客做準備

油王鄉下隊安夠唔夠膽炒

球王就係要咩都唔怕，呢個係畀安嘅考驗

莫斯科中央陸軍放馬過黎

現場睇緊安踢波

安助攻

法國第二球好靚

兩球俾人cup三球

半場訓左

姐係依加用呢個post

法國廢撚到

點解有kante + 基奧特都會咁

安是愛，祂救我為我釘十架，
在各各他山上把血灑，讓我知道安是愛。

點解會比人反杯3粒
點踢世杯

man of the season for chelsea?

moses,cahill

出年依個時候又要搵希sir出山頂安歷基

人地係player of the year

我怕好似AVB 迪馬 咁一季都頂唔到

簡迪azp最正路 安如果唔係季初鳩踢應該都有機

安囝又助攻

我車不嬲輸打贏要

安>屁馬

基奧特入波沒手足吹奏？
唔當係自己人？！

前鋒入波係唔使吹奏的

正如郵差送信都唔會慶祝一樣

巴神

有道理

著得起件衫就係自己人

blue！

Is the colour

Football!

is the game

Lihkg

Willy Caballero made his Argentina debut tonight aged 36 years, 177 days.

He goes into the top 60 oldest international debutants and is easily the most significant player of his age to achieve the feat (excluding those for non-FIFA teams in this list).

Thibaut Courtois will stay with the Belgium squad, but will train individually. Still struggling a bit with the hamstring.

話說摩閪條撚樣都有入波 要吹奏嗎

呢個不了

Happy birthday r7

Is There Anything That Willian Can't Do?! | Chelsea Reseen

失戀了

55

我有氣pump 要5要?

能共對每一天就有開心歡喜

老鼠一到下雨天就叫春

總要在雨天 逃避每段從前

蟲仔

大佬

睇hawks條精華真係好穩

3hour

與你相遇 好幸運

icardi

樓主高質

我發現香港真係愈黎愈多傻閪 我決定要屌醒佢地

Hi Kante

你好 叫係簡蟲

我同呀銘frd底 我一定撐佢嘅

唔怪得之兩個球員都咁柒
一個就咁柒廢，一個就咁柒on9 去支那

黎緊1/4去🇬🇧睇車對熱有咩要注意

有落場隻揪既準備
任何一隊輸左都奠定下年打歐聯定歐霸

PSG hold talks with Antonio Conte’s representatives over summer move (Guardian)

Former Borussia Dortmund manager Thomas Tuchel has reportedly rejected a move to Bayern Munich, and is set to go to a “top club abroad” according to Bild.

Tuchel has reportedly rejected a move to Bayern, something that could see him move to Chelsea, with reports that Antonio Conte is set to join Paris Saint-Germain.

呢個真

Chelsea’s main transfer target this summer remains Leon Bailey of Leverkusen, talks have started with the two clubs.

嚟啦

oh leon bailey lalalalalala
oh come to Chelsea lalalalalala
oh leon bailey lalalalalalala

tuchel and bailey

有bailey 有未來

最後變左買沙夏唐辛呢啲plan xyz

杜曹定安歷基

杜曹

乜杜曹好差咩

bailey=new willian

Bailey Mbappe Willian

BMW

dybala?

下季補強後line up:

hazard morata willian
Drinkwater kante bakayoko
Alonso rudiger christensen azp
Courtois

以前一個禮拜冇英超 會屌9 d國際賽
而家一個禮拜冇英超 終於唔使睇車狗d垃圾表現😂

相比起安歷基我都會選杜曹

認真，我想法比狗教

佢做教練應該好屈機

掃金章

死丹麥佬

8:0

有無人想睇我跳舞?

我有個花朵叫荃灣郭志臣

郭富城
羅志祥
michael jackson 混合體咁解

支那佬你有波入未？

你班戇鳩扮撚完球員未

唔洗睇濕鳩達仔 係咁跌

睇到好撚尷尬

Thomas Tuchel rejects FC Bayern according to Sport Bild. Eyeing a move to a foreign top club...

psg

夏天買我

我你老味

At Chelsea we have Marina Granovskaia, a very pleasant lady and who is very smart with working relationships, she knows she’s not an expert in sporting matters so she’s never gets involved in these matters. She’s very competent, bold and has Abramovich’s absolute confidence, a person she is very loyal to

先放風話請安歷基，之後請杜曹個個打晒J。個情況十足十上季驚唔買人，最後入個巴卡約高咁

西女人又贏

杜曹似係去阿多d

阿贏歐霸就雲
又打歐霸就安76、羅渣士

贏定輸都一樣雲

真理

懷孕daddy

之前羅渣士同AVB都有人j啦

車區4大垃圾之一
首席迷avb狗

zaha morata willian

Drinkwater kante bakayoko

Alonso rudiger christensen azp

caba

去完獌個球場踩場
圖後補

我著住車波衫去阿狗tour

好波

個tour guide勁撚mean
係咁串9 私家雞 猁

諗住5月尾到6月去參觀下主場
有咩要注意

原來你是我最想留住的幸運

我依家日日去leon bailey ig洗版叫佢黎車

好波 我又洗先

利申我個Frd

其實我都有 但影唔到

lm 悶

躝嗲爛打羅

Willy Caballero will be given a years contract extension at Chelsea.

Caballero is also in contention to start against Tottenham a week today as Thibaut Courtois struggles with injury.

卡巴係2017-2018最佳收購

Thibaut Courtois on repeat:

✔️ “I still have a year left on my contract and I’m feeling good at Chelsea.”
✔️ “I know that I will play for Chelsea next season.”
✔️ “I’m still proud to be a Chelsea player.”

(Sporza)

講到咁 又唔續
即係得番一年

今夏唔續就賣啦
唔係渣都冇

下季out:夏狗 卡吐 baka
in:isco bailey alison sms icardi

仲有in toby

Out埋摩閪

we need sms

實唔會，佢計英人

hawks who is our main transfer target this summer?

bailey %?

Ask Hawk: Hazard會續約？

唔續約就賣啦。

狗鐵又想加價

數數手指，都有4年無搭過狗鐵
唔計去羅湖落馬州既話

計既話你一個星期洗唔洗搭6,7次

連狗又更新

可以BLOCK哂d爆閘狗

唔識用個主題捷徑

你同你個名條友一樣

更新完有咩特別

咩2c=.=

拉右面個頁數欄出嚟，最底俾正負評上按有得建立捷徑

終於可以扑柒個何b佬

Ho ball

扑埋你假車

死廢鋒 唔抵得？

咪尾
最憎雜種狗

阿朗對熱刺條罰球片車仔Facebook今季已經用過好多次

用最多係夏薩特1扭4阿仙奴果條

今季入波太少, 要係咁用同一段去boost post

有無人決定完全封鎖我?

覺唔覺開始無人理你

扑都扑你先啦 無腳傻閪

咁你係畜生定禽獸?

下年我會做中超神射手 之後再強勢加盟車路士

點解ios未有更新?係咪要買咗先得？

睇得最多係巴哥抽爆愛華頓 日日j歷史

me too 好想快啲block左何b仔

已經扑柒左何b佬，好爽

睇佢d留言都知佢on9
Block 左好耐

點解唔見左#254

何b佬

咁佢始終都係阿狗出身
始終都係當僱傭兵姐

推

kante

連狗雖戇鳩
但做起野上黎 都唔錯既

🗣 Eden Hazard on repeat: “After the World Cup I will go on holiday. I have two years left on my contract with Chelsea. I’m still happy at Chelsea.” #cfc

即係唔續啦
咁搵定麥巴比/isco換啦

“Antonio Conte has another year left on his contract. I don’t think he wants to resign, but I don’t think he necessarily wants to stay either, and I don’t think the club wants him to stay either, but they don’t want to sack him”
(@Marcotti via Sky Sports)

又唔買人比佢
佢又日日嘈
下年降班都似

和平分手吧

放心，佢一定走，佢教蛆轉會窗唔岩心水都走得，何況我車？

Marcotti = ESPN 9upper
鷹鷹d料準好多
可以洗定個蘿油等安歷基上車

Conte Out

.好型

含撚嘴

New signing

Chelsea Football Club have completed the signing of George Nunn from Crewe Alexandra, according to a report from the BBC.

有邊個潛力幻幻？

The 16-year-old has not made a first-team appearance, but has been a prolific scorer at junior level.

It is understood Crewe will receive about £300,000 compensation from Chelsea for the teenager.

Nunn has made the step up to under-18 level this season and scored twice in a 3-2 defeat by Nottingham Forest.

英乙野。

玩開有條路，牙含都算幾成功

17歲頭就出到8場職業比賽

屌你老母第2次

正啦，咁多絲打搵你！

阿銘又可以買多幢單位了

留2張比我呀牙銘

老鼠🐁

ho ball

Mouse

又撚

CLS

銘囝約人去神秘房交收子華飛啦

老鼠

牙銘行錯一步畀老鼠知道咗Telegram ID就出事

以前佢係高登都係咁玩架啦 不過果陣簡單玩pm

做乜唔改id

Lulu個陣比人pm爆

得罪老鼠既下場

牙銘

仲話隻秋

大家有咩想同我講

做得好。

好安答

個性簽名強勢回歸

支持！

銘囝

牙銘係咪有飛 邊到交收

又嚟

個親親何B佬真係好撚煩

仲未扑

有無手足見唔到#322 #323 #325既留言

食左好多留言

老鼠個性簽名可唔可以唔好係gif圖

好撚細渣

唔係gif好好多

2hr

有冇人知zouma係史篤城打成點
見史篤城就降班

垃圾黎

企位用波防守專注度都唔係路

有價好賣

Tammy 切切 阿衣 呢

梳高斯就如此評價他：
「他速度快、彈跳力強、能傳擅射。他不會在一對一對碰中落敗，是個頂級中堅。」
「我認為艾達韋特和蘇馬是英超中最頂級的兩個中堅。」
「我對車仔輕易借走他感到驚訝，我認為蘇馬真的會成為英超其中一個最強中堅。」

嘩，你咁講嘢架
呢到好多人丁佢跳得高同下季取代雞曉架

前2者睇安蛇點睇
唔用就借

後者有價好賣，個價擺左係度。
應該襯高位放

蘇馬依種大舊nigger，一年都唔知出幾多件

如果ake有6'2應該係世界級中堅

林伯特：巴克利可以代替我

有咩好笑

條友毒到入骨

隻抽啊仆街

其實點解咁多人鐘意睇棟篤笑

留低tg

開個新tg有幾難

重點係你條垃圾肯打

男男

有意tg

moses131425

老鼠鐘意大隻仔

我覺得我既性辟唔需要係度比人公開討論

我想同你討論

可唔可以一齊討論下哲♂學

支持簡迪

普巴視野同長傳真係勁

Thibaut Courtois: I will be at Chelsea next year - even if no new contract is agreed. [Telegraph]

躝啦仆你個街，唔續約就躝

包皮是車路士最後一塊拼圖

Moses

你估佢唔想躝去鍠咩
只係鍠睇完卡吐作客疤個場既「精彩演出」就打晒退堂鼓
被迫留係垃圾車炸

唔續約又唔肯躝支持雪佢成季

支持 卡巴仲穩過佢 仲有神救

咁又誇得濟

卡吐算世界top5龍。

只係我麻麻地佢

好撚憎佢發哂姣咁想去皇馬 就算下季留低都唔覺得佢忠心囉

肯續約就真係屌唔落既~

仲有講勁 迪基亞勁佢幾皮喇 憑乜鳩成日想要迪基亞人工 屌佢老母 我地比又話要去皇馬去psg 含撚喇屌高圖爾斯老母 我屌哂他冚家呀 冚家都係雞係公廁

佢

成鳩日話我地對唔住佢 我地對唔住既係夏薩特 唔撚係對唔住佢呀 屌佢老母又唔係真係好撚穩 收皮喇冚家鏟

好重冤氣

卡吐唔續就快賣

其實卡吐幾時有講話人地對唔住佢
仲有卡吐要22萬人工有幾唔合理
獌如果續迪基亞都一定加好多啦唔只以個數啦
講緊阿衣都10萬鎊 莫拉達以d廢柴都16萬鎊
法比又講緊接近20萬鎊

法比20萬鎊

Diego costa!

一係就續，一係就走，咪撚講咁多

安又有助攻

下季賣夏賣阿衣換成BMW
可以橫掃英超同歐霸了

仲要斬得靚

反安要迷途知返

琴晚西班牙, 哥狗第一球勁到

干狗又輸

其實都無人話佢唔勁
中鋒計無頭三都有頭五
相信干地都咁諗
但個格衰呢

拎前鋒週薪同龍門比
前鋒既市價不嬲都貴
Btk 咁撚廢都拎緊12萬磅週薪

但龍門不嬲人工低d
紐亞咁頂級都只係拎緊15萬磅
卡吐22萬磅週薪算好貴

要班德國狗降薪踢拜仁都肯架啦
車仔得唔得先

比利時入球分佈：
lkk 2
ayi 1
kdb 1

我轟唔賣垃圾

你地之前仲成日叫我安躝

M朗又冇份

同真隊都係後備上陣

係咪debut?

yes

世3 0

有助攻

牙朗終於有得出國家隊
為佢驕傲

有球中楣

朗

你無份既

King of Free Kick

得罪講句 安2018年球會+國家隊表現都係球王級

個助攻出得靚到呢

安真係百屌成材
相反個廢物nigga 跟左簡迪咁耐乜柒都學唔到

安尋晚助攻嗰球斬得勁靚,個旁述仲話頂果個頂得好 嗰頭搵我老母去頂都入到啦 明明係安斬得靚佢就唔講

willian

巴西尼馬復出之後點排？安、捷西斯、古天如、尼馬

打安後備

Thomas Tuchel has negotiated with Chelsea and Paris Saint-Germain recently, confirmed by SportBild. Safe to say his next club is between these two sides.

German Journalist @honigstein on Thomas Tuchel - “I have it on pretty good authority that Tuchel made a very good impression on Marina Granovskaia in a meeting they’ve had [but] I don’t know how recent that meeting was."

捷西斯
屁馬 古天奴 安

左翼位實係尼馬
古天樂踢返中場啦應該

安一定正選架啦，打國家隊特別扭得

古仔打翻10號位la

屁馬 耶穌 安
古

ko

悶

卡巴比人中出6連發

好似5連啫

係時候清比利時幫

貴一貴都要續卡吐啦，不過現實係條友想等皇馬買佢多過想要高人工

報紙佬真好做
淨係寫世三卡吐走都夠開幾年飯

仲有干地
三個d新聞多到

呢隊西班牙勁到 攞isco換世三即刻應承

Courtois : I still have one year contract with Chelsea and I'm happy here.
Hazard : I still have two year contract with Chelsea and I'm happy here.

仲慘過對住車仔班後防

就算安神級表演我覺得有價好賣 講真29歲速度慢左好多 好多時爆唔起的 如果高高6000萬真係可以即賣

慢左好多
場場係間一條友爆甩人地兩三個
佢咁都叫慢咁世三而家直頭係跛

爆到美斯咁都慢

對疤個陣係中間拎住個波係咁爆上去
定係又話人地啲人唔快
爆甩好正常

安都賣既話歐霸都唔洗踢

講李城個場快速反擊+ 傳到比女人達都值唔少錢la
仲速度慢

幾無腦先講得出以家個安慢

一路走來 始終迷安
之前仲比人圍屌

叻

怪錯牙達了, 一直帶傷上陣

躝

指你

據英國媒體天空體育報導，車路士大將韋利安親口證實自己的經理人曾經和曼聯有過接觸，摩連奴希望挖角他加盟曼聯，但是因為車路士不願放人，交易沒有達成。

在干地麾下，韋利安失去了主力位置，表現也比較掙扎，因此今夏有不少關於他的轉會傳聞。在接受採訪時韋利安說：「曼聯和我的經理人有過幾次會面。我曾和摩連奴一起工作，我們也是好朋友。他非常喜歡我，我也非常喜歡他，無論是做教練，還是做人。他信任我，信任我的工作，我非常感激他。曼聯想要買我，他們和我的經理人交流了，但是最終什麼也沒發生。因為車路士不同意交易我，我在車路士也很開心。」

韋利安也對比了摩連奴和干地兩位主教練，韋利安說：「他們是非常不同的，都有他們自己的工作方式。我想要和車路士贏得更多冠軍，贏得歐冠盃，贏得世冠盃，在車路士成為世界最佳球員之一。我也想和巴西隊拿下世界盃。」
（雷利）

鳩up當有睇波？

撐安仔拎世界杯

又係依啲廢話，只要唔係乜嘢大傷，老化問題only快既人慢極都係快咖

夏狗就真係慢左好多

成季得果幾場好表演 巴塞d 人不嬲唔算快 同埋佢打翼下下打英超d 閘個個都快 都29 歲 只會愈尼愈慢

行行企企 波都唔撚扭

賣柒頭安我覺得無所謂。

唔好賣返比英超。同埋收到水魚價有乜所謂

70m即放唔好講咁多

尼你老母 臭閪學人講波

人地打尼就鬧人地老母

又唔係波台癲狗好人好者尼乜春

可能佢係

狗毑 好想佢食避孕藥中出佢

真 唔知幾時佢又變番垃圾狀態

同埋都唔後生啦

安越老越辣

笑撚死 ‘唔知幾時變返垃圾’都講得出要賣
唔知幾時雷斯會自爆
唔知幾時天神會自爆
唔知幾時世三會無態
唔知幾時啲人會傷
咁賣撚晒佢啦不如

唔知幾時天神會怯場
唔知幾時毒男有拖拍
唔知幾時柏度又報恩

咪on9 事實安仔上半季廢到仆街

我話有價就賣 咁阿姨可以留隊？ 打得仲好過安

好同意絲打既意見！我覺得我地好夾！

問心啦，29歲先黎prime，打陣地又係妹下妹下

打反擊先有料。

我欣賞佢係true blue,但如果有好價，而閪女人又肯洗返筆錢去買人。

我諗唔到有咩理由要唔賣(除非佢本人唔想走)

同埋安份約2020就完 同夏狗一樣
仲未有續約跡像

30歲就一年一約

我都覺

真係有睇波?
阿姨係車表現同安比差咁遠都可以話打得好過安
你睇勁個個阿姨係多仔阿姨 唔係車路士阿姨
兩隊波2個踢法黎

阿衣係嗰隻全場踢垃圾但有機會就入波嗰隻前鋒
但如果中場無機會畀到佢, 對手又唔犯錯佢就會成碌葛咁幫唔到隊波

安優點係速度盤扭, 推大位射都常有, 但缺點好老實係創造力.
夏神喺邊位同禁區頂會chok波入去畀前鋒或者引後衛出黎再傳波,
但安係做唔到, 但打反擊絕對係一流

講表現安喺下半季係回升左好多, 季初大家仲笑緊佢時間停止同瘋狂斷纜,
但阿衣就係一如以往

所以安係二三十碼拎波就最好，一拎波望到龍就射，唔洗諗咁多，一諗就時間停頓

係咪rap 緊

佢對李城轉守為攻個反擊都幾好

Ayi ig
以為迪布尼過左多仔

亞衣同安仔點比
亞衣23
安仔29
一個係職業生涯巔峰
一個先起步左無耐

本身佢係去多
但車仔怪多仔唔賣利雲，所以唔比佢去，要佢去狼堡

唔係quote緊你 唔係講緊有價就賣呢個問題
講緊樓上‘唔知幾時變垃圾’理論

牙衣有價好賣。

連柒頭達我都覺得有賺已經可以賣

2個賣到既錢再嘔多1億出黎買harry Kane實無伏

杜曹想教車

welcome

攻自動波
守又染 不了

我諗唔到市面上有邊個教頭教進攻係掂

sarri

安歷基

杜曹應該好野黎
哥狗當初都叫拜仁搶佢

去左鏝

哥狗黎左車一樣變垃圾姐 哥狗勁都要靠買零件執行佢個套 鏝個堆換班差d波底都死

你問邊個識教
答你哥狗又加新條件唔可以使錢
最好就英冠可以拎歐聯

2018仲有人反安

講閪，痢狗熱狗一樣閪過我地

人地一樣打得好好睇。唔好將干地教得閪既責任推曬落球會度先啦

高普

問心啦，哥狗黎教車

以上季為例。佢最多咪叫買多隻中堅，左閘同防中(Luiz,alonso,kante)

耶穌又會跟佢黎，sane 35m車唔通又比唔起?

去到今季佢應該會清dc+買中場同前鋒

根本依筆錢閪女人一定比到佢

翼就柒頭安，夏狗，柏度已經夠曬佢用。

我地睇下干地條戇鳩要咩人

Sandro,LKK,VVD唔貴唔買，中場尼恩高蘭，維達唔撚so佢就買藥糕

馬迪就怕撚左佢走去含狗撚，閪女人都肯拎返筆錢出黎買飲水

d人笑鳩哥狗天價買閘，但你問心啦，如果佢係教車根本佢就唔需要用咁多錢去補後防。我就唔覺得會存在哥狗黎到都教唔惦車，因為閪女人太閪依個問題

依家隊波咁閪好大原因係仆街干地

3後
平時訓練就訓練縮縮縮
縮到尼馬都叫佢咪黎psg

Agger
干地下下要天價球員
買唔到又屌鳩球會

唔係撚講笑，如果係哥狗教ock，切，放題(應該轉打中堅) 隨時仲係車踢緊

而jt，cahill 就走撚硬

我反而覺得放題唔會留，JT 留
放題有啲似上年高拉洛夫個處境

除左loparta之外，根本哥狗係鏝城想要既球員閪女人都會滿足佢

咪又一味反擊
逼少少就唔入

迷干狗幾時先肯承認隊波今時今日咁閪，干地責任大過閪女人

摩閪第一個走

摩閪直頭返唔到黎啦

佢真係要多謝干地

【體育】夏薩特表明季後只會專心征戰世界盃，至於車路士之續約問題則免問。
車路士翼鋒夏薩特（Eden Hazard）的合約將於2020年屆滿，由於球隊有可能失落來屆歐聯，加上皇家馬德里盛傳會於今夏重金禮聘，故此車仔極希望於今夏與這名比利時國腳完成續約，避免有主力流失。 比利時將於周二與沙地阿拉伯友賽，身在國家隊的夏薩特強調，今夏只想專心處理一件事，「我要先完成本賽季，再征戰世界盃，其後就會放假。再之後的事，我還未有想到，我與車路士仍有2年合約，我目前很高興，現在腦海只有今季及世界盃。」 夏神又透露比利時在世界盃的目標，「4年前，大部份球員首次參戰決賽周，現在我們有了經驗，大家知道如何做好準備，球隊只有1個目標，就是躋身決賽。」

啲報導嚟嚟去去都係咁，要續晨早續左啦，嘥氣

咁下任領隊都未知係邊個
睇定d先好正常
只係比利時孖寶成撚日flirt鍠真係好西煩
Kante, 安仔呢d true blue先係清泉

唔撚係掛
車仔養得起哥狗都講得出

淨係換條後防線都換唔起啦
Mendy
Walker
Laporte
Stones
件件都過50m

屌你老母臭閪唔撚識字

有azp洗閪買walker啊

有Christensen又洗閪買stones?

買左rudgier哥狗會唔識用?

上面講撚左，除左laporte,哥狗係鏝城買既人，閪女人都會買比佢

仲有唔，walker,danilo,mendy依3件全部想買架，但人地含哥狗碌撚唔so干地又係閪女人責任?

Mendy變左艾馬臣 walker會變左zapacosta

Sane都要50m 歐羅啦

同埋哥狗兩個轉會窗都洗咗鏝差不多5億半歐羅
你確定閪女人比到佢？

天神同Rudiger 16-17(哥狗上鏝)又未黎
咁又有乜好攞黎講

兩件事班球員含哥狗碌撚一件事 但西女人都唔會出咁大筆錢買人 sandro 干地想要咪又係變艾馬臣

追post啦撚樣

m朗都講緊28m，我敢講如果哥狗教一定唔會買佢

除咗Danilo之外
其餘兩件 我地個價根本唔及鏝

呢個唔係閪女人問題
係球會財力真係唔夠鏝玩

有錢買多個sub無問題 鏝咪又walker 又danlio

雷斯唔撚係錢?

有azp買乜柒walker?

sane 50m又點?

你覺得第1年哥狗想要閪女人唔會買?

淨係牙衣都35m英鎊啦戇鳩

耶穌你無得嘈喇掛? 人地含哥狗撚

根本車同鏝既陣容，係前2年我覺得我地更完整。佢完全無需要洗錢買巴禾，艾達臣。史東斯，拿扑迪，walker

牙朗23m歐羅
姐係20m英鎊咋喎

sane 50m又點?

你覺得第1年哥狗想要閪女人唔會買?

真係唔會

我地拎冠個年 哥狗隊鏝咪又係垃圾 教車點會唔洗執後防 哥狗啲後防全部要識用波 今季仲搵個後生攻中放落去打左閘 我覺得如果佢教車都一樣係用錢執過成個陣 卡吐都可能換撚埋

夏天出到68m 祖狗唔放又關閪女人事?

去到冬天買個有歐聯打既有咩問題?

買sandro返黎牙朗必然聯賽含撚。姐係牙朗坐到打歐聯2場?

根本唔買sandro非常合理

rwb要買zappa係因為2個英人target唔撚s干地bor

法國火清唔sick字

丹尼路條撚屌20m咪後備囉，你50m買walker返黎sub azp定 sub walker?

成日講到每個球員差10m好少咁

事實就係閪女人係1m2m都會計住既人

西女人肯開180k俾張伯倫
佢都寧願去120k猁既時候
你覺得教練名氣定錢重要d

咩料 有野就講啦垃圾

就算唔買，佢有hazard,willian,pedro
有逼切性買翼?

姐係你覺得少隻sane哥狗會教唔惦?

利申：覺得如果哥狗教車，油王會課好多水比佢

錢
你睇睇PSG

鏝係兩者兼有

猁有其一

我地乜都無

咁唔洗討論啦
大家前設都唔同

VVD,SANDRO,LKK

要買曬要成2億5，仲洗得多撚過哥狗

干地就好波啦，唔係貴都唔買，買唔到又日屌夜屌

屌你老母閪，我依家假設埋油王唔買sane比佢喇，岩曬你口味啦屌你老母

問緊你哥狗會唔會揸住hazard,William,pedro,耶穌 但教唔惦啊屌你老母

換左干地應該會多番一樣

財力我承認唔夠鏝癲

但我覺得如果哥狗教車，佢要洗既錢一定少過教鏝。

同埋一定教得好過干地(第2季黎講)

干地有冠軍都無用，佢依家一獲玩閪隊波玩到前4都無仲要星散(好大機會)

Walker打翼衛 azp打cb有咩衝突
阿朗個位一早要upgrade 而加買個人返黎做佢後備 咪無進步過

又為嘈而嘈

忽撚左咩azp打cb

你估哥狗係干地打3後衛唔識打4後衛啊

市面上有邊個名氣大嘅可以選擇？ 講名氣除左施丹真係諗唔到邊個會好似哥狗摩狗咁有吸引力 不過睇嚟唔會有機

曼城今季嘅成功根本唔在於前場屈機
係前中後三線都好強
要講前線
哥狗一早就揸住條好靚嘅前線
2015-16球季 當時柏歷堅尼帶 已經係全英超入波入得最多嘅球會
數據上 起碼已經係全英超最好

問題係人地中前場都好撚勁
曼城中場係kdb+silva
我地中場除咗簡迪之外有邊個及得上佢地？
如果哥狗上車
唔通又唔洗執中場咩

後場就算azp唔洗換
中堅左閘都要換(當時天神仲借緊 番唔到黎)
執後防又要一筆

你仲要話高層會因為哥狗黎而大開水喉
咁就真係唔洗講啦

為講而講 講到車咩位都有人實岩哥狗用咁 比著宜家哥狗黎車 隨時成條後防賣哂再黎tim呀

連摩佬咁有吸引力當年想要洗錢高層都唔肯 講乜鬼哥狗黎會開水喉

屌你老母閪，擺2年前會有人講c華勁過法比狗咩

前場我地夏狗柒頭安柏度差過史達0，Sane?

根本講正選個堆陣容我地一定比鏝強

馬迪，kante唔撚係人?

其實你咁撚悲觀覺得哥狗黎到都唔會教得惦，你最好唔好繼續做車迷喇

哥狗都教唔惦既話依個世界應該無教練教得到

理性討論

hazard Juses Willian
CAM
MATIC KANTE
LB Luiz Rudiger Azp
Tbo

如果你話油王連左閘同攻中都唔肯買既我無野講

火撚屌條懵撚吹撚到油王一毛不拔我真係屌你老母

再講，干地上任後洗既錢一定唔少

開季無左閘我有屌爆閪女人

但講其他陣容一定已經好完整。

防中黎講賣馬迪35m都拎返30m買飲水

係需在無攻中，不過干地個陣容的確都唔需要攻中

前鋒上年35m買隻牙衣比佢唔撚識用，一走即刻打到識飛

右閘 3個target walker,danilo,ox都唔撚so佢

就算車又好 鏝又好
個陣本身都強
但滿唔滿足到哥狗先 ？

哥狗依家隊鏝
係連後備都有啲料
呢樣我地又要執

唔好講其他
鏝有KDB同無KDB已經差好遠

閪女人可唔可以為哥狗買到個KDB級既中場先
Pogba都要100m啦大佬

咪買番30m既貨色囉

30m既貨色滿足到哥狗？

後備呢？

同埋用哥狗個套 matic個位一定要換

同埋油王唔係一毛不拔係乜

車仔近兩季係50m同30m

油王一定係比得多錢啦

Carlo Ancelotti is keeping tabs on #Chelsea and Arsenal as Antonio Conte and Arsene Wenger continue to come under pressure at their respective clubs. [ItaSportPress]

屌你老母閪。

哥狗無c華用肥根一樣贏到開巷

無費甸又係照贏

你覺得哥狗會唔會因為無kdb唔識教波?

kdb哥狗未黎已經黎鏝，做4弟。上年一樣無冠。姐係唔係有kdb所以哥狗先搞得惦，而係哥狗教得好kdb令佢進步到依家咁勁。

其實照你logic,根本請你老母去教，因為有kdb肯洗錢就你老母教都冠軍?

再講，我比干地買齊lkk,sandro,vvd,尼恩高蘭。佢會唔會教到車今季贏英超先?

事實就係唔會。 哥狗洗錢係一回事，但佢有料都係事實。

干地幫唔到有潛能既球員上一線，只係幫到d4線上2線。哥狗做到前者。
依個就係分別

個時35m好撚貴啦屌你老母

根度簡都唔洗30m渣柒頭

pep no money = no football

點解馬迪要換

你未睇過佢教拜仁個時踢雙防中

咁你都用30m買到個後備咋

仲有無錢買正選啊

有dc仲買你老母正選啊?

季中買耶so你唔會盲反到話油王唔肯出個32m掛

講緊要用沙比,thiago,小豬呢類型既防中喎
Matic打法上點同佢地比

攻中正選呢

再講，我比干地買齊lkk,sandro,vvd,尼恩高蘭。佢會唔會教到車今季贏英超先?

贏到有乜出奇呢

普巴囉
佢肯黎車一定肯比
摩狗教緊個時已經肯比依筆錢

亦即係話，錢一直肯比，只係唔肯水魚價買唔岩用既人

係啊屌你老母攬住摩閪30場拎到80分

都無野好講啦

你都講到如果哥狗肯黎可以比到錢買普巴

咁撚FF得 邊夠你講

有死肥閪拉奧拿會撚買到咩
閪女人一定唔撚會去巴結佢
送錢比佢

一早都講左肯買啦戇鳩
佢唔黎無計。

我想講既係錢一定肯洗
正如lkk閪女人都肯洗，但佢仆街想玩壓價姐
你方死去到8月31，閪女人會唔比錢咩

摩狗教緊個時已經肯比錢啦戇鳩

油王個時肯買pogba+stones

但石頭出到30m在埋紙(當時算天價)都唔放，普巴唔走姐

閪女人抵屌在買唔到人就planb都無買dllm

你未講左個重點囉一定肯洗呀
不過肯唔肯用黎買大牌球星
寧願分開用黎買幾件垃圾
同埋當初未就係拉奧拿叫
普巴留蛆
閪女人算吧啦根本佢唔會
巴結下d經理人

無pogba,kdb咪一樣有thiago,isco
我就未撚驚過哥狗黎車會買唔到好進攻球員

唔撚係講笑，就算唔買分分鐘ock都變kdb

算吧啦如果油王係肯放哂權
炒哂閪女人 黑人
再肯請哥狗d親信先講啦
哥狗要控制成個轉會
係車根本無可能

好期待黎緊轉會

Carlo Ancelotti is 'waiting for a job in the Premier League' as he looks for a return and is keeping tabs on the Chelsea situation, according to reports in Italy.

馬迪同卡吐應該會清/做後備
卡吐腳下功夫唔得
哥狗對龍既要求係最撚嚴 佢既戰術要龍做埋清道夫
同埋要淡定 龍要做第一個進攻點 而唔係鳩傳個波
馬迪唔識用波 妹妹下進攻又唔得
佢鍾意果啲中場又係好撚多要求
要腳下功夫勁 控節奏 有視野 體能好
所以佢最撚鍾意xavi kroos 呢啲類型
佢中場最鍾意既組合
一係全部識用波
Xavi 小白 影帝
因為三個控球控到你搶唔到 比人拎左就逼搶返 控撚到你唔想搶

一係一個掃蕩 兩個攻
施華 kdb 費奴
Vidal xabi kimmich/泰亞高 （好少睇德甲有錯指正 ）
Azp就唔夠快 進攻都唔夠好 但佢咁有領導能力同防守好 所以應該會放佢係中堅位
哥狗最鍾意啲攻得又跑得既閘 丹狗 拉芬拿（將拿母擺係防中）艾拿巴
冇記錯艾比度係佢少有鍾意放閘位又唔攻得既球員
但azp佢應該會當偑老大 公司佬咁用

而家摩佬個朵臭撚晒啦
Btw
講名氣安歷基都大過干地
佢係疤狗三冠王個光環應該可以呃下人

好正

錯post唔洗理。

ac借左比人佢入錯post。

明既明既

佢三季 拎疤狗個名
得蘇狗係真球星

其餘買既得拉傑迪同umtiti係好啲

上季安歷基買個堆真係極度不堪

Alcacer Gomes Digne Cillessen D.Suarez

全部都唔係疤狗應該買既水平

係得Umtiti好啲

老鼠又睇唔到架啦

Isco - “In Madrid I don’t have the confidence a player needs. The matches with the national team give me life. Here I have the confidence of the coach.“ I want to show that I’m a good player. Maybe I’m the problem in Madrid. I don’t know how to win Zidane’s confidence.“

Come chelsea

老鼠又公開自己嘅性癖

咁又點 前場多咗豬實同sane 都夠皮

卡吐走的話 allison定dollarruma好？

沙包哥狗唔會睇得上
豬sir都唔會 巴有e巴 拜有文迪蘇治 都係高大又撞得既都唔識用/唔岩用

佢肯黎 我真係j到出血！

仲有個咩高美斯 真係得啖笑 請佢盞買多幾件plan b, c

dollar?

哥狗手下最大進步會唔會係史達寧，獲加同史東斯

但干地連高美斯都吸引唔到
仲有brozovic 同 張伯倫呢d二綫兵
球會傾掂數個球員都可以唔肯黎
佢d魅力真係幾撚差

你丁到出血嘅莫拉達算唔算因為干地加盟

莫拉達、巴卡都係比干地吸引過黎

事實干地份cv唔算靚
喺意甲蝦蝦霸霸但歐戰碌柒
高普當年憾動到拜仁已經夠刷靚cv

仲有干堤都係干地所以先黎
同埋安歷基教果間係疤呀
你認為d人真係想跟佢咩而加盟咩
未又係靠疤個名

16弟果年咁柒有個唔算靚既cv接手
已經有突

依家干地已完成佢既任務

靠疤個名先買得蘇狗,umtiti,拉傑迪加一堆垃圾

呢個係眼光問題

Rakitic唔差喎
不過同沙維, 小白, 影帝比較一定係廢啦

所以咪話佢三季以來買得蘇狗,Umtiti同拉傑迪係ok

含得撚啦 車仔唔通玩巨星足球咩
一直都係靠眼光執中下價貨架啦

幾多歲呀仲咁上心睇波
得閒出街屌下女好過啦

你唔洗出街都大把女排住隊比你屌

做鴨？

哥斯達打架精華都有成10分鐘

有火

isco黎車。

我自屌

黎左都係走數

o拿，份人好均真

柒頭達如果可以出盡人情牌水到佢老死伊斯高過黎

我就愛死佢了

#agentAvaro

跟！

New season line-up

Mbappe Morata Bailey
RLC Isco
Kante
Emerson Rudgier Christensen Azp
Allison

Pedro Giroud Willian
Cesc Barkley
Bakayoko
Shaw Luiz Ampadu Zappa
Caba

Let's fucking J ！！！

on9先j isco 黎

ps 我是on9

Isco
Isco

j isco

好想肥安番黎教住先

Michael Ballack - “Whether is it Arsenal, PSG or even at Chelsea. It does not matter. Thomas Tuchel is ready. One thing I am sure of is that he is ready and able to manage a top club.“

Speaking on the latest episode of the Totally Football Show, German football expert Raphael Honigstein has offered up a new update on Thomas Tuchel’s future, based on what he knows about the situation so far, with Arsenal more or less out of the running.

“The steering that colleagues have received so far is that it’s Chelsea or PSG. I have it on pretty good authority that Thomas Tuchel made a very good impression with Marina Granovskaia in a meeting they’ve had.

“I don’t know how recent that meeting was because remember they were talking to him before the start of this season on the assumption that Conte might actually go, so they were already sounding him out then. I don’t know how that’s been picked up or intensified or moved forward in recent days.”

不過講真 夏狗+錢換isco同阿斯就正

or夏狗+卡吐換

isco 100m

hazard+tbo<>mbappe

50m bailey

再平平地買埋ziyech番黎輪換下

見到班人成日我我我扮球星真係心諗做咩鳩

荷甲野 不了

卡吐似留隊

佢=第2個大力臣

Isco

Morata
Willian Isco Bailey
Kante SMS
Emerson ruidger christensen azp

morata最有用既時候來了 isco

荷甲最勁水準=van ginkel

做完疤棄將做鍠棄將隊

[Welcome Enrique]

荷甲就買ajex妖人中堅，識用波又唔soft

上季佢地出Davison Sanchez都幾好

de ligt?

小毒男生日快樂

日日都係到j 下年陣容
你估閪女人會買到咩
比plan b plan c 你la

今季熱狗大部份失分都關佢犯錯事都叫幾好

算係咁。
我覺得都值佢依個價。

你會唔會話天神差

Sanchez有體能條件 識用波 後生
算係咁啦 買得過

不過我唔中意隊波咁多nigger

咁我覺得soft ass好過佢
Davidson Sanchez個身體對抗性都麻麻
起碼要交番幾季學費先成材

現今足球壇 nigga當道 無計

我其實接受到nigger，但接受唔到成隊好似普巴，蘇馬咁黑個種

切，ake依種啡色我ok

你接唔接受到根本無人care
以為自己ceo?

發覺清成日想搵機會反Cap

唔識英文就收皮啦
講左抽兩句會無忽肉咁
派清火清死撚左啦

Kante Birthday today

唔好逼得佢咁緊

下年好似提早deadline
到時人都買唔到

咁咪仲好，可以屌少兩個星期

支持提早3個禮拜

反正都係deadline fighter

兩奪英超了
還未有女朋友幫kante慶祝生日

Toby

咪拉我落水啦大佬

你一早落左啦
推左幾廿版一版都無睇過

on9

香港應該係毒撚

簡迪 : 升中四了...

係香港佢應該只係一個讀唔成書又毒既垃圾

車區垃圾有唔少，但真人都係戇鳩鳩既我諗得少數

有d撚屌真係隔住個mon都聞到陣酸縮味

安76可唔可以番黎教2季

講緊你自己？

細個想踢波
比父母屌到飛起、禁足果隻

肯隻抽未啊廢柴

講唔過人就叫人隻抽

又真係幾酸縮既

男人就係用拳頭講說話既

弱智個腦未發育係咁

好肉酸

有冇news

卡吐星期日出唔出到

原來下年歐聯無咗cup tied

其實上forum不嬲都係你串下我、我又反cup下你
做咩而家搞到好似發現新大陸咁

點解干地仲唔落鑊

成個on9仔咁

Conte says Ross Barkley will play for our Development Squad on Saturday as he continues his recovery from injury. #CHETOT

Conte confirms David Luiz is out for three weeks, at least, due to his knee injury. He says Cahill could play in the middle of the three, without Christensen. #CFC

Conte adds that Ampadu is injured and out for the season. Cahill is the only one who can deputise for Christensen. #CFC

Conte on which striker to play versus Spurs: "I think that I have to wait in these three days before making the best decision for the team in the game on Sunday. For sure, now we have two big problems. Courtois and Christensen." #CFC

Conte on Morata:"I think this period for Alvaro was very important. In the last week and this week he has worked very well. I think he needed to work harder cause don't forget Alvaro was out for a month and a half with his back problem. I think now he's really fit.He's 100%" #CFC

Conte on Courtois contract comments (staying): "I think this is a subject for the club and Courtois. His contract and the renewal of his contract. For sure, he is an important player for us. I hope we find a solution" #CFC

TEAM NEWS:

➡️ @HarryWinks (ankle) - undergoing further investigation and a period of rehabilitation.

➡️ @HKane (ankle) - continuing to step up rehabilitation.

conte win liverpool and tot plz

又豬

比洛迪傷完之後收晒皮
廿場意假入得六球

一億

好想要Draxler

呢場輸就真係歐霸confirm

佢邊到值一億
佢個頭真係幾勁，但腳下功夫真係一般
40M都真係差唔多
不過覺得佢最好丁都係拚勁死衝死撞

5'10燒味佬，搵狗屌

車區2大偉人： Hawks,Diego_Costa

佢地主動搵你 ?

Hawk

cls
車區偉人

鷹

車路士龍骨:CECH、TERRY、LAMPARD、DROGBA、HAWKS

Hawks

Let's go hawks

鷹同緊D未來球皇傾計

I had some save果個係乜水

好消息！普帥：卡尼有機鬥「車」

【體育】周日熱刺將會大戰車路士，領隊普捷天奴拒絕否定前鋒哈利卡尼的上陣機會。
熱刺前鋒哈利卡尼（Harry Kane），在3月11日4:1大勝般尼茅夫的賽事中受傷，賽後證實卡尼傷及足踝的外側韌帶，需要缺陣6個月的時間，估計4月14日主場對曼城的比賽，才有機會上陣。不過領隊普捷天奴（Mauricio Pochettino）日前出席鬥車路士的賽前記者會時，向球迷發佈好消息，那就是卡尼有機會提早復出。 「我們將會對卡尼作進一步檢查。他個人很正面，康復進度非常好。他每天都在進步，我們在未來幾日會對他再作檢查，因此現階段難以回答他能否周日上陣，我不可以說他一定會缺陣，同時亦不肯定他可復出。但最重要的是卡尼面對康復過程中的態度很正面，對此我們很高興。般尼茅夫一戰後，大家都相信卡尼需陣一段長時間，但想不到進度那麼好。」

真係痴撚線, 又係對車復出

又幫人起機

值得一提既係 熱狗最近一次係史丹福贏我地係1990年

岩哂 順手破埋紀錄

好想睇到佢上位

幾岩猁撚

嘴型格硬到

鳩估 Cumming

跣腳姐係無啦

車區真係靠2大偉人撐住

小毒毒Kante 生日快樂

尼日利亞MK幫法國毒撚慶祝生日

PSG have chosen their next manager & he is neither Italian (Conte, Ancelotti, Allegri) nor is he someone who is currently a free agent (Tuchel, Allegri) It’s someone who is currently active & with a release clause. Pochettino, Simeone or Conceicão most likely (RMC)

出pool了

you?

any photo?

佢得中2

智商中2？

老鼠係gay

我好純情，手仔都不敢拖

中二有98kg

但係膠鷹有無片俾佢地

安歷基同tuchel 一定要tuchel 好D
雖然tuchel 教得兩年咁上下, 但起碼佢可以幫車注入反搶原素

有夏狗已經唔存在反搶

依排波圖冇晒靚貨出

杜曹套戰術比起高普仲更加有前無後
佢教德甲呢d打得咁開放既聯賽尚可
教英超呢d大部分球會擺大巴踢防反既聯賽就唔睇好

天神係咪冇車牌
之前世三同女人達條片都係影住佢地渣車
今次天神坐後座

丹麥女孩要人車出車入

丹麥的女孩看過來 看過來 看過來

1hr

希望Marina bb可以好似alex hunter入面個西女人咁雪鳩卡吐夏狗

愛我請留言

我六舊腹肌

bailey

buy pulisic and bailey la diu

今個星期記得睇利華，我有個fd話會沖入場笠鳩bailey車仔波衫

Dutch teenager Jayden Braaf reaches agreement with Chelsea despite approaches from Manchester United, City and Bayern Munich(Mail)

我就唔撚信佢敢啦

屌你班仆街
個post沉底又難搵

下個人開post個topic整返好d啦

笠完行唔行到出球場

blackman

韋健士

Wilkins 頂住

Support

3hrs

好想要isco啊！！！

志在必得

isco同bailey已經係我地既人

Chelsea determined to see off Manchester United and Barcelona in race to sign Tottenham's Toby Alderweireld(mirror)

Isco Toby 100% go che

當年有機會簽又唔要
而家要同人爭

摩狗唔中意佢，死追stones

Chelsea’s ideal first choice Manager should Conte leave is Mauricio Pochettino. They know there is very little chance of taking Pochettino away from Spurs, but they will make a check if they pip their London rivals to fourth place (Matt Law)

on99

毒撚同女神表白

撐肥普，再要埋harry kane

Ideal: isco dybala bailey
Reality: barkley ayi

當年千幾萬有交易 冇計啦未夠響朵，摩佬睇唔上眼

Bailey Morata willian
Isco Kante SMS
Alonso Christensen Rudiger Azp
Donnarumma

齊晒我切

Alison>>>>龍馬

下季搵到肥普黎教

唔反高層

不過到時就肥普反高層

講真 熱刺一向都唔會洗大錢買big name
肥普都駕馭自如

當然係熱刺死好命彈咗件咁撚勁既青訓Harry Kane出黎

但肥普真係算 唔洗用錢又踢得出成績既教頭

vvd好撚勁

高波真係唔撚識輸

勁撚到。。。

阿諾係咁比沙夏SM

高普改造隻青年軍防中去踢右閘，依2場狂交學費

《波歷克與夏薩特的混合體？ - 路夫斯捷克》

夏狗workrate,波叔腳法

不如買沙夏

mane

第一下以為咁都唔比
重播笑死

今晚洗唔洗車水一家親

要護級既水晶宮真係好得人驚

打mma

Mbappe Morata Bailey
RLC Isco
Kante
Emerson Rudgier Christensen Azp
Allison

認真，我唔係迷安
只係變左不屌安

爛泥始終係爛泥，29歲先黎開竅就知佢咩料

下季躝返落後備啦

又要打倒昨天的老鼠

賓迪基

twice
廢到

垃撚圾

兩鑊

文尼 nigga真係無腦

玻璃造

牙切in

切！

切

甩波

牙切好廢

唉 得車咁on9 會比隊閪隊屌打

又沙拉

晶宮又反輸

唔好再講啦

第2輪咪收左晶宮皮囉
洗唔洗仲講第一輪d野

若不是賓迪基件垃圾

因為個場沙夏後備

垃圾龍虎切

晶宮不嬲都食住車狗㗎啦

唔服姐
19000同利反cup
車就比佢屌左成場
仲要講緊人地之前7場0入+全敗

切真係無撚用
唔好返黎

3年比佢劏3次
仲癲過賤種紐

有冇人今晚會睇呀姨打拜仁 見真章

私家雞

比普帥挖下潛力

安歷基已經係我地既人

干地含家剷

本周笑話應該又係車路士

lin好撚勁

有安仔驚條撚咩？

修仔

轉台，我個fd笠緊bailey波衫

Ddg

鎚仔再唔贏要比班FANS拆主場

撐牙衣，賣貴d

德甲個var有乜撚野用

比拜狗繼續坐大

Reus啱啱復出無耐又傷

個球證話唔用就唔用

路維講到明佢唔傷就100%入國家隊

前排復出個表現係幾好既

德超得返一隊

拜狗屈撚到

拜狗呢隊西波真係邊撚個教都奪冠

舒爾尼依件垃圾玻璃人成鳩日都有人話懷念佢

鏝又輕鬆3球

真係好可惜 明明幾勁

呀姨掂撚到波未

咩話 40比0

7到

拜仁

5:0

Bvb執柒咗佢算啦

轉會拜仁了

Metoo

會唔會8:0 9:0

下半場應該無波入㗎啦 唔洗留力咩你估

占士好撚勁

asencio please come

上季都想要佢

聽日就到車狗俾人456

好似無左kane喎 我就唔撚信456啦

Pedro > schurrle

干地俾人炒左

愚人節快樂

牙衣有價好賣，成場企越位位波皮都惦唔到

good

ching sick ball

講緊騎士個個啊

咪就係干狗條垃圾3中堅戰術趕客
干狗陣容根本就冇位擺AMC

講緊James Harden

講緊james johnson

352 咪有位 唔好9up 皇馬咁借比拜 好明顯佢地既關係

留意到所有強隊係國際賽後都贏波

過埋今晚證明我哋唔係強隊

疤1分鐘入兩球逼和 cls咁都不敗

要sms定isco?

Isco 皇馬放既話好大機會得車仔要 我覺得Isco 重要過sms 中中位有龍虎切同baka 攻中真係無人

buy sms

The shit from Spurs, they bought his flight~
But Willian he saw the light~
He got the call from Abramovich~
And off he went to Stamford Bridge~
He hates Tottenham, He hates Tottenham~
He Hates Tottenham and He Hates Tottenham~

皇馬強行留住isco是殘忍的

我們願意用夏薩特交換
達致三贏既結果

Isco唔值

Hazard+Tbo<>Isco+Assenio

或者唔要assenio要120m

之前好似睇到冇篇吹水新聞話利雲夏天嚟垃圾車
雖然知係nineup但我丁咗

今晚輸左下年踢歐霸，Come on Chelsea

夏神換 既皇一定要加錢
古圖就一換一

係時候清比利時幫了

唔續約就2個一齊躝

皇馬賣isco唔出奇旦佢依兩季咁放人法 今季一定買兩個big name 我覺得其中一kane or 夏神 另一人世杯打起 唔知皇會賣bale 比曼定isco

古圖最小1億 夏神1.5-2億 個人覺得唔值得 前者皇馬個龍唔太差古圖又無西班牙國際 後者入球能力唔高 改變唔到戰局

1年約邊度值1億，有5000萬都執到

Who is SMS

我唔撚信有人係唔上網查既情況下串到佢全名

sxxxxxx mxxxxxxx-savic

山神都換到mk 仲要咁既人工 古圖都比人講世5內既龍

一年約

龍門邊賣到一億

tonight big game

Rummenigge (Bayern): "Thomas Tuchel told us that he has already signed for another club. That is ok.“ [Sky Germany]

講真 都唔知Hazard賣唔賣到高價

都無豪門球隊好急住要一個進攻球員

Arsenal

肯買，鏝城會肯出2億

同埋我覺得拎去換包皮psg會肯(因為要留尼馬)，但應該要加野

世三仲有2年約？

加隻干地

夏狗應該會減住續約叫我地唔好送走佢

咪撚賣比同聯賽

按左樓買熱刺了

麒麟死全家，刷左幾廿隻都無大細金

10隻以內無特登刷都已經大金

屌你老豆，縮埋一舊

要包皮做咩？

保護龜頭

Mhw? 歷戰好撚難打

斬裂彈射撚到佢仆街啦

避遲一下/換遲一秒彈都已經玩撚完 真心癲

垃圾先用斬裂彈

我祼裝玩笛都快撚過你條垃圾。
一定

我4分鍾打完滅盡

我最快2分04

笑撚左

操人棍先係王道

有得揀要肥普杜曹定安歷基？

梗係肥普
但邊有可能

干狗條保守撚352係要塞3個CM/DM落去塞爆中場呀
AMC嗰位係夏狗 姐係副鋒呀 前面兩條友打天才波
皇馬係偏向借畀拜 但諗都唔諗車狗 一定係干狗嘅關係
同時其他AMC都唔會想黎車狗

重有個重點係車仔轉左nike

其實me係迷干反安

邊個cm or dm 果3個兩個st 一個cam 不過車仔無
所以用法比or巴克里

依場拎唔到3分既話可以提早宣佈來季歐霸見

你唔係一早已經宣佈咗啦咩

我一直都講好大機會

但如果今場拎唔到3分，我可以肯撚定歐霸見

唉

仲要比熱狗拎左3分

冇前4 希望干地以死謝罪

車路士近況一般，近5場賽事法定時間只得1勝1和3負，而且取勝的對手，只是水晶宮；歐聯作客巴塞隆拿以0比3大敗，同時又連敗予曼聯及曼城。如果他在這場倫敦打比戰再不敵現排第4的熱刺，來屆歐聯席位將十分渺茫。

熱刺近況則大勇，近6場取得5勝1負，但主場對祖雲達斯以1比2落敗，於歐聯16強出局，但令球隊可以專心爭逐歐聯席位。另外，熱刺已晉級足總盃4強，今季奪盃希望仍未破滅。

車路士主場對熱刺，近幾次都取得好成績，近3次合共得2勝1和；今場決心十足兼乘對手有王牌射手決陣，成熱門一方仍可以看好。

今晚唔win就夏神走 isco in！

最好就叫個女出黎慰藉班球迷啦

啱！

唔好話贏, 和都玩完啦

諗返起俾屈福特同般尼茅夫夾埋炒7粒就好好笑
搞到而家連和都入唔返前四咁濟

好想要sarri

接受安sir下季教我地既事實啦

好大機會1分都拎唔到，垃圾車 今晚肯定又係 達仔狂跌 巴卡9流 世三 無力carry, 加脆弱後防

安歷基又點，我肯定唔會差過干地繼續教

唔係話同干地比較
但都唔係好囉

btw

事撚旦啦。
唔撚係講笑，只要炒干地，就算搵moyes,van gaal教我都支持

你講到有可能唔炒咁

走撚硬架啦

佢自己攞黎。事實佢抵炒

所以既然係走

作為球迷梗係想搵個好D既接班人

我咁睇，球會肯放水洗返2億。
搵安歷基我無意見

抵撚死，用球會成績黎同高層權鬥
由季初同情干地比人恰
變左過街老鼠

Conte Out

我覺得暫時球隊係下個轉會窗會洗2億既原因得一個

就係賣世三賣到好大舊錢

我估net spend應該接近1億左右

新教練點都買d撚屌比人佢開心下

點睇你一吹奏完拜利 佢近排個態即沉

不過利華個教練成日安排佢打左邊 好on9

老鼠同火撚互含

無問題，佢出波有水準
單對單落底同sane一樣無得mark

問題係條中場點樣可以dominate到比佢用佢既天賦去單對單姐

好似鏝城咁，分親邊sterling,sane都奉旨係單對單。

佢打右翼大步推落底/cut in射波 好撚屈機
德甲班傻閪後衛完全mark唔到

記得有場利華對緬恩斯
上半場拜利踢左邊 麻麻地 利華入唔到波
下半場調翻佢踢右邊 即刻生哂 仲入埋世界波

無歐聯isco一定去皇 輸熱輸利 之後全勝都仲有機既 始終依兩隊幾海鮮下

發覺你d鳩up真係幾癲
好似平行時空咁

利記琴日差d都和左

今日拎唔到3分 你地一世出唔到pool+終生玩人獸 屌狗

阿狗好多吉位

絲打講波使唔使你教呀。

我都係絲打

今晚干地釘十字架

點解唔用個性簽名？

唔記得左，一陣幫我加返

留名

1001先lm

絲打留名駛唔駛你教

車區有絲？

黑絲要唔要

羊打邊斬波

mola tat hat trick today

安帝今晚carry全家

又互射

羊個頭點解剷marinabb個名

tonight che win and willian scores/assists,
i print willian's shirt

Che this year becomes top 4
I give away a printed shirt

Lm

ziyech又助攻
希望佢下季會去五大聯賽/熱狗

1001

荷甲野就算鳩數啦，25歲

睇死係第2個施安迪莊，卡拉臣之流

[干地遇刺] 車路士 對 熱刺 即討

佢d數據仲靚過大力臣當年係ajax
如果去熱狗跟下肥普真係大有成就

Michael Ballack
‏Verified account @Ballack
31m31 minutes ago

Must-win game... 👊👊 #CHETOT
My prediction: 2-0 for @ChelseaFC
🔵⚽️👊

大力臣去熱狗個時21歲，你講個件撚樣依家25歲

史城差d

所以佢應該要走去五大聯賽 佢實力實有正選踢

卡拿臣，施安迪莊個時都係咁講